全校都看她的美胸照 女師不滿被解雇提9千萬賠償

美國紐約一名25歲女老師米蘭達(Lauren Miranda)，在2016年拍了一張美胸裸照，私傳給她的男友，但這張裸照之後卻被一名學校學生「獨家取得」導致全校許多同學都看過這張裸照。
米蘭達因此被學校解雇，但米蘭達認為這件事錯不在她，認為學校處理不公，昨日和律師一起召開記者會，正式對學校提告，並求償300萬美元(約新台幣9千萬元)。

據《美國今日報》報導，米蘭達和男友同在貝爾波特中學(Bellport Middle School)教書，
米蘭達是一位數學老師，平時教學表現優異。她在2016年於家中臥室，拍了一張美胸裸照送給男友，但最後卻流入學校。米蘭達強調，這張照片當時只傳給她的男友，她不知為何最後會被私給一名學生，然後裸照被流傳開來。

校方最後以「行為不檢、榜樣不佳」為由，將米蘭達開除，但米蘭達相當不滿，她指出這張照片並沒有特意傳給學生，因此沒有違反學校任何紀錄規定。再者，她認為校方有性別歧視，
她說：「這是我的胸部，是我身體的一部分，我不認為我這樣子做有什麼不對。」律師雷伊(John Ray)也表示，如果今天是男老師拍上空照，就不會覺得有任何問題，「這起事件只是因為發生在一個女人身上，然後她就被開除了」因此米蘭達向校方求償300萬美元。

米蘭達也直呼，自己從18歲起就奉獻給這間學校，但現在只是因為一個無心事件，就這樣被開除，「我的職業、名譽都毀了，已經帶給我難以抹滅的恥辱」。

快d強姦我

好似爭D野

求原圖

台幣

真正既美女教師

美胸照呢?

好明顯佢男友就係佢其中一個學生

咁既波路

靚女細波唔係錯

正常人果d都係咁
你睇太多av

以為有D cup

好撚多垃圾

`

gay test failed.

啡lin
過2年會黑

很想屌

呢對奶好難專心望喎

唔緊要 等我上

流出又真係唔太關佢事

cup手波都嫌
連登仔揸開咩波？

太細

美女教師

如果pink lin 就正

吸手波正喎

連登仔撚有得揸咩

咁既波 想睇幾耐姐

真係未渣過咁細

正評係俾樓主的

真心呢個cup算係咁la
你睇返港女

鬼婆都咁細波

嘔心

我可以呀我上

Ban

呢啲cup手波都叫有得揸吓
加上個樣加分
法官大人，我屌！

男朋友出賣佢?

咁細 gay唔gay都唔會睇

外國人嚟講算細

呢個miss濟得過

你條女

9千萬...........

下世投胎做女人了

意為鬼婆會大啲
算

有得屌你屌唔屌
利申:

死撚開啦

有相用來威脅，得到的更多

其實我真心鍾意個miss果種波多過呢種 呢隻大得好肉酸
我好奇左好耐係咪真係得我係咁

OK ,GO

依Ｄ要大大力揸到見痕

屌你老母

咩cup

極度失望

地下好似有包用過的m巾

竟然有圖

波邊都未撚掂過啦

香港都有單差喎多

香港都有單差唔多

可能因為房亂炒左佢

祝樓主一生平安

喂吔～

真係細左d